{
  "welcome": "환영합니다",
  "tutorial": "튜토리얼",
  "amount": "퐁",
  "yes": "예",
  "no": "아니오",
  "accept": "수락",
  "deny": "거절",
  "friend": "친구",
  "exprience": "경험치",
  "Development": "개발",
  "Production": "논-개발",
  "%i Online": "%i명 접속 중",
  "Friends %i Online": "%i명 접속 중",
  "Request friend from %u": "%s님께서 친구 신청 요청을 보냈어요.",
  "Delete friend %u?": "%s님을 삭제하실껀가요?",
  "Invitation party": {
    "me": "%s님께서 당신을 파티에 초대했어요.",
    "other": "%s님께서 %s님을 파티에 초대했어요."
  },
  "%s left from the party": "%s님께서 파티에서 나갔어요.",
  "%s has kicked from the party": "%s님께서 파티에서 강퇴당했어요.",
  "Invitation guild %s from %s": "%s님께서 %s 길드에 초대했어요.",
  "%s left from the guild": "%s님께서 길드에서 나갔어요.",
  "%s has kicked from the guild": "%s님께서 길드에서 강퇴당했어요",
  "Unidentified error: %s": "알 수 없는 에러가 나타났어요! ─ %s",
  "Unregenerate error appeared from %s": "%s에서 심각한 에러 발생!",
  "Access denied": "접근 거부! 이행할 권한이 없어요.",
  "Permission denied": "실행 거부! 실행할 권한이 없어요.",
  "%s already in use": "%s(이)가 이미 사용 중이에요.",
  "App is running at http://localhost:%d in %s mode": "앱이 http://localhost:%d에서 %s 모드로 실행 중이에요.",
  "Press CTRL-C to stop\n": "컨트롤 + C 키를 눌러 서버를 종료시킬 수 있어요.\n",
  "Listening on %s": "서버가 정상적으로 실행 중이에요!: %s",
  "Unmatched version, You using %f but Server requires %f": "버전이 맞지 않아요! 현재 %f 버전을 사용 중이지만 %f 버전 이상이여야해요.",
  "Pre-update detected, but not need yet. Are you update?": "업데이트 감지! 하지만 꼭 지금 필요하지 않아요. 미리 업데이트하실껀가요?",
  "Waiting for server response": "서버 응답을 기다리고 있어요",
  "Server frozen! Are you play ping-pong games?": "서버가 응답을 하지 않아요... 대신 핑퐁 게임하실래요?",
  "Downloding %s": "%s 다운로드 중",
  "Invalid values:": "잘못된 값이에요:",
  "Invalid JSON config file: %s": "이런! 유효하지 않은 JSON 설정 파일이네요: %s",
  "Insufficient amount": "퐁이 부족해요.",
  "Include unavailable symbol: %s": "사용할 수 없는 문자 %s를 포함하고 있어요.",
  "Include blocked symbol: %s": "%s는 사용할 수 없는 문자에요.",
  "Current channel is fulled": "현재 채널은 인원이 가득해서 입장할 수가 없어요.",
  "Pending channel entry: %i left, Estimated time %ds": "채널 입장 중이에요. %i명이 앞에서 대기 중이고, 남은 예상 시간은 %d초에요.",
  "Network disconneted.": "이런! 인터넷이 끊겼어요.",
  "Try conencting": "재접속 시도 중이에요.",
  "Retry connecting": "재접속 시도 중이에요.",
  "Enable pin": "PIN 활성화",
  "__TODO__description": "PIN은 간단한 5자리 숫자로 구성된 비밀번호에요. 브라우저에서 저장된 아이디와 비밀번호를 통해 아이템이나 퐁을 거래하는 걸 방지해요. 5번 틀리면 계정이 잠금 상태가 되어 이메일 확인을 통해 잠금 해제할 수 있어요.",
  "Authentication PIN": "인증",
  "Could not enable pin": "PIN을 활성화할 수 없어요.",
  "Could not verify your key.": "인증이 실패했어요. 잠시 후 다시 시도해 보세요.",
  "Code with me": "즐─거운 코딩합시─다아아아앍ㄱ"
}